%; whizzy chapter -dvi
% -initex iniptex -latex platex -format platex -bibtex jbibtex -fmt fmt
% $B0J>e(B whizzytex $B$r;HMQ$9$k>l9g$N@_Dj!#(B

%     Tokyo Debian Meeting resources
%     Copyright (C) 2012 Junichi Uekawa
%     Copyright (C) 2011, 2015 Nobuhiro Iwamatsu

%     This program is free software; you can redistribute it and/or modify
%     it under the terms of the GNU General Public License as published by
%     the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or
%     (at your option) any later version.

%     This program is distributed in the hope that it will be useful,
%     but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
%     MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
%     GNU General Public License for more details.

%     You should have received a copy of the GNU General Public License
%     along with this program; if not, write to the Free Software
%     Foundation, Inc., 51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301 USA

%  preview (shell-command (concat "evince " (replace-regexp-in-string "tex$" "pdf"(buffer-file-name)) "&"))

%%$B$3$3$+$i%X%C%@3+;O!#(B

\documentclass[mingoth,a4paper]{jsarticle}
\usepackage{monthlyreport}
% $BF|IU$rDj5A$9$k!"Kh7nJQ$o$j$^$9!#(B
\newcommand{\debmtgyear}{2018}
\newcommand{\debmtgmonth}{8}
\newcommand{\debmtgdate}{18}
% started from zero:
% (let ((year 2013) (month 7)) (+ (* (- year 2005) 12) month -1))
\newcommand{\debmtgnumber}{165}

% Needed to import pandoc-generated LaTeX documents.
% See https://stackoverflow.com/questions/40438037/tightlist-error-using-pandoc-with-markdown
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}

% tikz picture $B$N0Y$N%^%/%m@_Dj(B
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage{tikz}

\begin{document}

\begin{titlepage}
\thispagestyle{empty}
% $B%?%$%H%k%Z!<%8(B:$BJT=8I,MW$JItJ,$O:G=i$N%^%/%m$KHt$P$9$3$H(B

\vspace*{-2cm}
$BBh(B\debmtgnumber{}$B2s(B $BEl5~%(%j%"(B Debian $BJY6/2q;qNA(B\\
\hspace*{-2cm}
\includegraphics{image2012-natsu/dotdeb.pdf}\\
\hfill{}\debmtgyear{}$BG/(B\debmtgmonth{}$B7n(B\debmtgdate{}$BF|(B

% $B$3$3$O%"%C%W%G!<%H$9$k$3$H(B
% $BA43QJ8;z$K$7$J$$$H%U%)%s%H$N%5%$%:$,9g$o$J$$$N$GCm0U(B
\rotatebox{10}{\fontsize{30}{30} {\gt$B!!(BDebConf18$BJs9p(B}}\\

\vspace*{-2cm}
\hfill{}\includegraphics[height=6cm]{image200502/openlogo-nd.eps}
\end{titlepage}

\newpage

\begin{minipage}[b]{0.2\hsize}
 \definecolor{titleback}{gray}{0.9}
 \colorbox{titleback}{\rotatebox{90}{\fontsize{80}{80} {\gt $B%G%S%"%sJY6/2q(B} }}
\end{minipage}
\begin{minipage}[b]{0.8\hsize}
\hrule
\vspace{2mm}
\hrule
\begin{multicols}{2}
\tableofcontents
\end{multicols}
\vspace{2mm}
\hrule
\end{minipage}

\dancersection{$B:G6a$N(BDebian$B4XO"$N%_!<%F%#%s%0Js9p(B}{dictoss}

\subsection{$BBh(B164$B2sEl5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q(B}

2018$BG/(B6$B7n(B16$BF|(B($BEZ(B)$B$KBh(B164$B2sEl5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q$r3+:E$7$^$7$?!#2q>l$OEl6d:B$K$"$kD+F|%M%C%H$5$s$r$*<Z$j$7$F9T$$$^$7$?!#;22C<T$O(B11$BL>$G$7$?!#(B

$B%;%_%J!<$O(Bdictoss$B$5$s$K$h$k!V(Bsalsa$B$HEl5~%(%j%"(Bdebian$BJY6/2q$N(BWeb/$B869F%7%9%F%`$N;EAH$_!W$NH/I=$r9T$$$^$7$?!#(B

$B!V(Bsalsa$B$HEl5~%(%j%"(Bdebian$BJY6/2q$N(BWeb/$B869F%7%9%F%`$N;EAH$_(B $B!W$NH/I=$G$O!"(Balioth$B%5!<%P$rDd;_$9$k$?$a$K8e7Q$H$J$k!V(Bsalsa$B!W%5!<%P$N1?MQ$r3+;O$7$?$3$H!"(Bsalsa$B$O(Bgitlab$B$H$$$&%"%W%j%1!<%7%g%s$rMQ$$$?%5!<%P$G(BCD/CI$B5!G=$bMxMQ$G$-$k$3$H!"El5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q$N(Bgit$B%j%]%8%H%j$r(Balioth$B$+$i(Bsalsa$B$X0\9T$9$k$H$-$KCN8+$r6&M-$7$^$7$?!#(B

$B$=$N$[$+!"3F<+;}$A4s$C$?2]Bj$r%O%C%/$7$^$7$?!#(B

\subsection{Debian / Ubuntu $B%f!<%6!<%_!<%H%"%C%W(B in $B;%KZ(B 2018.07}

2018$BG/(B7$B7n(B6$BF|(B($B6b(B)$B$K(BDebian / Ubuntu $B%f!<%6!<%_!<%H%"%C%W(B in $B;%KZ(B 2018.07$B$r3+:E$7$^$7$?!#2q>l$O!"%$%s%U%#%K%C%H%k!<%WMM$N2q5D<<$r$*<Z$j$7$F9T$$$^$7$?!#;22C<T$OEl5~$+$i;22C$7$?J}$,(B2$BL>!";%KZ$NJ}$,(B3$BL>$N7W(B5$BL>$G$7$?!#(B

$BH/I=$O(Bdictoss$B$5$s$N!V(BDebian$B$G<+Bp$K%j%b!<%H@\B3(B / OpenVPN$BJT!W$H(Byy\_y\_ja\_jp$B$5$s$N!V(BDebian $B$G(B Atom$B!"(BDebian $B$G(B Visual Studio Code$B!W$N(B2$B$D$rH/I=$7$^$7$?!#(B

dictoss$B$5$s$N(BOpenVPN$B$NOC$G$O(BVPN$B$N@bL@!"(BDebian$B$N%P!<%8%g%s$4$H$N%Q%C%1!<%8$N:90[!"<+Bp$+$i%j%b!<%H@\B3$9$k$?$a$N@_Dj$r@bL@$7$^$7$?!#(B

yy\_y\_ja\_jp$B$5$s$N(BAtom$B$H(BVisual Studio Code$B$NOC$G$O!"(BAtom$B$H(BVisual Studio Code$B$N(BDebian$B%Q%C%1!<%8%s%02=$N:n6H>u67!"(BDebian$B$G%Q%C%1!<%8$9$k$H$-$KI,MW$JCN<1$H$J$k%i%$%;%s%9$d%P%0Js9p$N;EJ}$r@bL@$7$^$7$?!#(B

$B%;%_%J!<$rDL$7$F<A5?1~Ez$d3F<+Jz$($F$$$k2]Bj$rOC$79g$$!";22C<T$NJ}$H8rN.$r?<$a$^$7$?!#(B


\subsection{OSC 2018 Hokkaido}

2018$BG/(B7$B7n(B6$BF|(B($B6b(B)$B!"(B2018$BG/(B7$B7n(B7$BF|(B($BEZ(B)$B$NF|Dx$G!"(BOSC 2018 Hokkaido$B$,;%KZ%3%s%Y%s%7%g%s%;%s%?!<$G3+:E$5$l$^$7$?!#(BOSC 2018 Hokkaido$B$N%$%Y%s%H;22C<T?t$O!"(B7$B7n(B6$BF|(B($B6b(B)$B$,(B80$BL>!"(B7$B7n(B7$BF|(B($BEZ(B)$B$,(B650$BL>$G$7$?!J(BOSC$B;vL36IH/I=CM!K!#(B

Debian JP$B!?El5~%(%j%"(BDebian$BJY6/2q(B \& $B4X@>(BDebian$BJY6/2q$O(B7$B7n(B7$BF|$N(B2$BF|L\$K(BOSC 2018 Hokkaido$B$K9gF1$G%V!<%9E8<($*$h$S%;%_%J!<H/I=$r=PE8$7$^$7$?!#(B

$BE8<(%V!<%9$O(B54$BL>$NJ}$KMh$F$$$?$@$-$^$7$?(B\footnote{\url{https://twitter.com/dictoss/status/1015405777505271808}}$B!#%V!<%9MhK,<T$NJ}$H8rN.$7!"(BDebian$B$NMxMQ>u67!"?H6a$K(BDebian$B$K4X$7$F>pJs8r49$9$k?M$,$$$k$+!":$$C$F$$$k$3$H$N6&M-!"(BDebian JP$B%a%s%P!<$,Ds6!$9$k%$%s%?!<%M%C%H$NAk8}$N>R2pEy$r9T$$$^$7$?!#(B

$B%;%_%J!<$O(Buwabami$B$5$s$K$h$k!V(BDebian Updates \& Random Topics$B!W$NH/I=$r9T$$$^$7$?!#(BDebian$B$N4pACCN<1$d:G6a$N>u67!":#8e$N%$%Y%s%HM=Dj$J$I$r@bL@$7$^$7$?!#;22C<T$O(B8$BL>$G$7$?!#(B

$B$=$N$[$+%$%Y%s%H$K;22C$7$F$$$k=PE8CDBN$NJ}!"%$%Y%s%H$K;22C$7$F$$$kJ}!9!"3X@8$NJ}!9$H8rN.$r?<$a$^$7$?!#(B

\begin{center}
  \includegraphics[width=0.5\hsize]{image201808/osc2018do_booth.jpg}
\end{center}

\dancersection{$B;vA02]Bj(B}{dictoss}

$B:#2s$N;vA02]Bj$O0J2<$G$9!#(B

\begin{enumerate}
\item Hack Time$B$O2?$r$7$^$9$+(B
\item DebConf18$B$K;22C$7$^$7$?$+(B
\end{enumerate}

$B$3$N2]Bj$KBP$7$FDs=P$$$?$@$$$?FbMF$O0J2<$G$9!#(B

\begin{multicols}{2}
{\small
\input{image201808/prework.tex}
}
\end{multicols}

%\dancersection{Debian Trivia Quiz}{username}
%
%Debian$B$N:r:#$NOCBj$K$D$$$F$N(BQuiz$B$G$9!#(B
%
%$B:#2s$N=PBjHO0O$O(B\url{debian-devel-announce@lists.debian.org} $B$d(B \url{debian-news@lists.debian.org}$B$J$I$KEj9F$5$l$?FbMF$+$i$G$9!#(B
%
%\begin{multicols}{2}
%\input{image201805/quiz.tex}
%\end{multicols}


% % (query-replace-regexp "<.*?>" "")
% % (query-replace-regexp "^[    ]\+" "")

%-------------------------------------------------------------------------------
\dancersection{DebConf18$B;22CJs9p(B}{DebConf18$B$K;22C$7$?J}!9(B}
%-------------------------------------------------------------------------------

%\subsection{DebConf18$B$N35MW(B}



%
% $B:};R$K$9$k$?$a$K!"(B4$B$NG\?t$K$9$kI,MW$,$"$k!#(B
% $B$=$N$?$a$ND4@0(B
\dancersection{$B%a%b(B}{}
\mbox{}\newpage

\vspace*{15cm}
\hrule
\vspace{2mm}
\includegraphics[width=2cm]{image200502/openlogo-nd.eps}
\noindent \Large \bf Debian $BJY6/2q;qNA(B\\
\noindent \normalfont \debmtgyear{}$BG/(B\debmtgmonth{}$B7n(B\debmtgdate{}$BF|(B \hspace{5mm}  $B=iHGBh(B1$B:~H/9T(B\\
\noindent \normalfont $BEl5~%(%j%"(B Debian $BJY6/2q(B $B!JJT=8!&0u:~!&H/9T!K(B\\
\hrule

\end{document}
